動物台巴絲請注意 na.cx 服務即將結束，請立即備份所有圖片

路邊社消息，將會執柒，為安全起見，請立即備份 2 次元圖片
以免死圖死seed
暫時未知後續發展，為安全起見，請立即備份

真嫁我d美食圖同羊仔圖點算

上唔到

唔撚係掛

正式宣布 已收皮，所有圖檔已鏟
gg

rip

屌 琴日都仲好地地 用完佢就出事

屌牙

仆街 del圖都唔講聲我聽
我都係啱啱收到風

lihkg個up圖功能

RIP

molamola

點解會咁架

用返荷蘭pk又容易死圖

無晒了

仆街了

喂屌未backup呀

mola 我啲圖都冇晒

屌

好在我自己堆fmp gif有backup
其他冇啦

之前有個叫圖呢屌你既網又係執咗

無更新win10?

無啦 岩岩見到

4點幾嗰陣plan行程仲用緊黎upload cap圖
頂仲要我冇save低個網

停左對佢無壞
用既人多, 但donate既人少過10個
想當年好似為左maintain住個server
要日日捱kfc平飯

唔通...
如果係既, 有一定經濟基礎先再搞啦
燒錢燒時間之餘唔會有人可憐

不想活了

有畀過幾次錢, 好可惜

喂唔係掛 好多圖未backup wo

喂大佬冇預先講點backup得切呀

好在有keep起自已d靚仔gif相

奈亞子

你比一日我backup都好掛

當年up6to執果陣都比左條link我backup d圖

ThisJPG都有backup

連狗賺咁多 唔係少少都拎唔出黎啊

chok 仔 i know that feel
其實琴晚都 522 緊
仲以為係例行 522
點知

用左好耐

睇唔睇到？

有冇得一齊去IFC

K?

唔好話一日 你比一個鐘我都好

樓上做乜鳩

+1

let it go let it go

做乜撚呀

連狗用人資源完全唔分錢比人

錯post

中毒定執笠

Lihkg個app cache左d圖 但係點抽返出黎

點解LIHKG 唔用自己server upload圖

我崩潰了

連狗賺到盡

自己租個web hosting用住先

好突然,點解唔早幾日講/畀多幾日時間做緩衝畀人BACKUP D圖呢?
當然,我自己唔算好大影響,因為多數係唔太重要J圖
呢個網無償用左好多年,對我黎講算賺左
可惜嘅係又少一個好用的UP圖網

轉左網址之嘛,無執

我而家租唔係問題
係d圖呀

唔係掛

怕有人濫用,會對SERVER好大負擔
除非有完善的機制防止濫用
例如所有圖不可外連,只可以響LIHKG顯示/限圖片容量,好似U汪果D咁,咁做又好似好濕鳩

唔可以外連 冇問題呀

動物台呢排好多災難
NYAA
EBBIO
NACX
仲有個動物交配計劃

MOLAMOLA

重點唔係lihkg up圖功能
入而開既album呀

就得？

nacx版連登仲好用過官方版

食屎啦死連狗

唔俾外連正常呀
有幾濕鳩呀

連囝賺咁多,但係......

賺到盡 爽啊

我就黎斷氣 有冇人救我

呢個好用過官方版同na版，可惜冇得回文

用

用網頁版up圖冇nacx咁方便

救緊最後一口氣嘅圖，遲啲會放上嚟比大家

錢就連囝袋晒

仲有望遠

屌 咁撚自私 己所不欲啊

唔怪得server error

唔好唔記得LIHKG仲有其他人營運，除咗連尼住仲有望遠，同埋上次畀人起底嗰堆股東... (好似係)

但點解會開係動漫台

thx

動物台手足情深

nacx = 高登巴打 奈亞子

奈亞子

賣廣告

唔好執得唔得

巴士 點救架

自己ac果d係咪冇得救

當年未有連登
奈亞子講過得膠登巴打畀錢佢
高登仔口講支持但一個仙都無畀

大海撈cache
手頭上有 200,000 條 嘅圖 link
有cache到嘅應該只有唔夠 10%
而家救到 10,000 張左右

辛苦了安答

唔撚係掛 以後用咩上傳圖好 得呢個好用

imgur, gfycat, holland.pk, giphy

imgtc

巴士係咪諗住up晒上google photos

諗緊點

Good news,
而家救到大約 44,000 張圖片
諗緊點比返大家

認真呢 上fb睇過咩公告都無喎。哩個網多人用 可能因為咁死ser啫 之前都試過幾次啦 無事嘅

google photo album?
定係zip檔

google photo有限數量
最多2000張

upload上hosting比大家拎返

我d gif

依家好似仲健在,不過無up圖功能
搞呢D圖片上傳,無番咁上下錢真係
算係咁啦

之前死ser只係彈個CloudFlare連接錯誤
今舖係dns del左

晏啲課金支持吓

佢paypal係咩

哈,好懷念,呢個都有用過
果個站長好似畀人起左底先無做

係咪好多J圖

最終得33000張左右
都幾多j圖

google drive share

要響33000張入面揀返自己果D,不了

連狗:不了

真心好好用

一向都唔係一個有品嘅人
相由心生

我冇所謂